無圖 咩叫牛奶波

係隻色似定係個形狀似？

粒lin呢

佢d手指仲要肥粗短

同問